覺唔覺出黎做野之後，好多英文生字都唔記我哂

negotiate 之前竟然唔記得左點串..
返工好少會用到呢D英文生字..
用電腦／手機打英文字 又有錯別字更正
想當年係大學到 真係乜鳩生字都拼到出黎 真係有D懷念從前

咁你又廢左啲